[求救] 點樣淨係將舊HDD入面嘅Window搬入新嘅SSD入面

早排買咗個SSD但係唔知要點樣做

$500 上門同你整

要用第部腦，仲要有隻mount

我想試吓自己整

好似好麻煩咁 ching可唔可以講詳細少少

直接clone個image過去

重裝會易d

clone software lo

可唔可以淨係揀clone個os
而唔clone其他嘢？

我都想問呢個問題

成個hdd clone 完再reset windows 得唔得

如果要clone晒成個
咁個sdd容量未要同hdd一樣

windows 10 就直接重裝

但係因為我個Win10係由Win7定唔知Win8升上去所以冇Win10碟，如果真係要重裝嘅話係咪要買過隻碟

Mark 低條key + login 返windows 10 account

Window 10 account姐係邊個account？Sorry for 蠢到死

咁同重裝有咩分別

可以留返其他檔案
我都唔太識

win10好似認老母板 唔洗打key

所以就咁入Win7碟裝完os再升win10？

如果係重裝就上網down個win10整隻usb裝落ssd到

就咁裝win10
不過最近唔記得左轉認window ac 定兩樣都得

今晚翻去試吓先 唔該曬各位

I had a windows tablet and install M.2 SSD my myself, then I reinstall the windows into SSD

I even formatted emmc storage and install Windows in my new SSD. At the end, Windows 10 still show me is licensed